金宵大廈 (別) 痴撚線劇情

Poba

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

打

跳咗陸呀

唔買隻寵物

Sorry miss jor
我想問點解晴晴上左mary身？

查查

換唔換得番

Mary公仔頭 for HK$90

嘴左落mary到 交換左靈魂

連登仔日日睇cctvb

姐係晴晴未死？

笑左

都冇咩童星大個咗真係好戲

好歧視

推到咁遠

咁撚冇道德
仲叫咩鐵面陳

父女七日變

黎

d女咁有義氣既

呢兩集好悶

道德呢

得返十五分鐘
點收科

28座大王

會唔會be

推入左舞池

下集見

印度仔或成最大輸家

休班警支槍呢

之後查查唔要公仔？

屌你 黑警就打柒佢啦

係咪到尖東之豹出手

唐寧

好感人喎

爛尾會唔會呢

我買重換唔返

鐵面陳扮playboy好撚正

每個故事得兩集

伸縮棍

今日唔係下半part咩？

有冇人覺得話用印度油沖涼有d種族歧視

休班警枝棍呢？

冇屌過公仔

有棍

好靚女

其實金宵同白強做台慶劇好好多
牛下你話如果無賓穎同張X朗我覺得題材尚算ok
但係咩解決師同多功能就真係不了

外國童星好戲好多

鐵面陳已經忘記晒道德經的內容

條女突然咁大轉變 實會驚有咩事啦

謝生都幾好戲

想問邊個係Gloria

晴晴兩個fd 真人咩名

所以占士都要專登返轉頭

出事啦

未睇過就不了 ？

如果個老豆換個個新Mary，舊mary同個靈魂會點

呢套野睇到好唔開心
個b又比人搶
Alex又死左

即係廿幾年都自己打飛機

石修？

有就哥有king sir 點會差

會唔會丟左真睛睛
然後真睛睛俾雞蟲綠永執左去做第2個mary

呢個故事應該係sell溫情，唔恐怖，仲以為有Annabella睇

鄧佩儀

一陣鐵面陳屌屌下變MARY

估唔到鐵面陳係咁樣

頭先鐵面陳講
“呢度冇人識你呀”
笑到我

南亞仔同鐵面陳打交
查查帶埋mary嚟幫拖
混亂間交換返靈魂

解決師係咪飛機師

高汁得過金宵同白強再講

有機

一定好撚老土

第幾集有潘朵拉

鐵面陳平時抑壓得太犀利
譚道德兩公婆都係人版啦

白強一般

Mary其實係邊個黎 本身以為係佢老母
而家換左果個係邊個靈魂 成個弱智咁

留名

公仔呀

飛虎3點呀

牛下可以無視條女睇班佬老
信號王楊婦不了

今日黑警都歧視香港人
我哋只係「Tellow Object」咋

年度之劇

沒有之一

愛回家candy真係好得

白強好大陣大陸味 不了

解決咪又係另一套兄弟
signal拍每套警匪+打鬥都係咁撚樣既
多功能一睇就知膠劇

香港已死 睇下你地班垃圾就知

Which

結局應該都係永遠交換左身體

咁快知

就係咁先死

好似奇幻潮d劇情咁
24小時後打回原形

即係同啲人無關係？
定隻隻公仔都有靈魂？toystory?

個老竇得一件衫？

Raj蛇快啲攞碌棍出嚟打撚死鐵面陳啦
隨時銀雞繩都有得你攞呀

妙麗算唔算仲有韓國與神同行個女仔好似都係由童星做起
香港就真係諗唔到

隻豬冇了

好睇過兄弟咪得

鐵面陳仆街啦 背住 Rebecca 搞嘢

好難

真晴晴同個性愛公仔交換左靈魂

當時情況危急,我生命受到威脅,於是我催眠咗佢

除咗間醫院同個護士仲邊度大陸味

阿叉物以類聚

Namaste之後講廣東話係咩玩法

Namaste 跟住講中文

係黑色既就同鄉咩

同鄉講廣東話

竟然唔係即刻爆房

鐵面陳竟然take野

鐵面陳

同鄉睇場

罰你抄一千次道德經

蝻同蝻原來用廣東話溝通

鐵面陳原來都係偽君子

鐵面陳做二世祖又唔錯

你唔係外賣仔！！！

外賣仔

做乜鳩

鐵面陳好無道德

鐵面陳道德前傳

好勁佳爺

今次要飲埋印度神油

愛愛依兩個字好煩

呢個先係鐵面陳

taken

第一滴血

班友take咗野都咁打得

嘩 咁打得

鐵面陳唔係道德才俊嚟咩

咪郁

Popo

打人喇打人喇 休班警打人

個老豆冇俾人拉？

又休班警打人

黑警打鳩人都可以冇事

踩場

咁無聊咁⋯⋯

碌大隻眼好想打柒佢

happy ending?

愛愛

尖東之豹

Mary好鐘意佳爺

笑死，休班警又打人

但第一集死左果個私鐘妹 唔係仲係賓館咩?
但無交代到? 定係康華一直無check間房?

垃圾鍾意睇垃圾, 同類, 合理

?屌?

送左mary俾人

學是學非

睇學是學非

屌

mary咁生性

警黑合作

女毒撚

aggar
牛下我淨係想睇鷲哥同蔣志光

好慘呀mary

其實隻公仔都唔係衰人
都係善良嘅靈魂

咁點解公仔會成日想愛愛 平時佳爺對佢做過d咩

瘋狂做實驗

這名網友在臉書《爆廢公社》表示，在餐廳遇到一位30左右的女性，一開始這位疊字大媽直說「我要吃飯飯，我要這個玉米脆片魚柳義大利麵」，沒想到大媽後來又補了一句「我不要飯飯，我要麵麵」。店員詢問飲料時，大媽又回：「我要茶茶，不要好了...我有茶茶了，我要湯湯！」
經歷過一番「疊字折磨」後，沒想到還沒結束，店員送上餐時，大媽又問「這個麵麵會辣辣嗎？我要辣辣」，店員一時忘記送上辣椒醬，婦人繼續追問：「小姐小姐，這個沒有辣辣，我要辣辣！」網友一看到全直呼「我的拳頭也硬硬的：）」。

想睇屌公仔

智力急速進化

老母

康華呢個年紀嚟講真心正

女女

迫迫娼奴有得賣

竟然換得返

屌Happy ending來
我要驚嚇ending

最尾應該係奶奶結局

如果mary係邪惡會唔會好d

有人唔做

平時d公仔唔肯做返人架

下下sad好慘嘅

呢集流撚到

Mary呢

Happy ending麻麻

重以為老豆會搞佢添....

bbq

仲以為會bad end

變左mary好慘

好流

笑左，同枱

Happy ending
果然永遠預告最好睇

個公仔好交到戲

哇，mary原來好人黎

要買了

Embarrassing

公仔有靈魂 好撚驚

mary想做mary

要陪佳爺唔陪阿叉

套戲認真正
有愛情有親情有恐怖

有冇gloria嘅靈魂先

Alex係鬼

善良得滯

我要Mary丟左晴晴佢啊

又係夜晚先出現

咁陳山聰個角色有乜用

一家人啦變左

完愛愛

錫下就可以交換身體，咪隨時

何太個故先正

真係有水準

晴晴同mary竟然係happy end

toys story 1

有冇反cup ending
He唔好睇嘅

因為講Mary其實係張白紙
一直以嚟都比佳爺照顧同錫
又試過衰人搞9佢
佢係真心想佳爺開心咪換番
都合理嘅

咁不如直接搵康華

無死 交換左咋

好似之後有幾個單元關佢事

Happy ending
傻撚左呀？

屌你個名

胡早同個公仔食早餐睇來都會結婚觀埋禮

Mary好善良

有冇去蒲果陣功夫妹同愛回家candy既screenshot?

屌你估你唔到好撚warm今集

第一次睇
姐係點？
佢地成日互換靈魂？

竟然換得番幾驚同徐太一樣bad end

主線來 個d分線

以為好似世界奇妙物語 婆婆個個咁

有武打場面

都係典型tbb結局

應該換唔番，世奇多數係咁

純粹固定角色

徐太直頭冚家癡線

唔係前世今生咩

竊聽風雲

想唔到《娃》下有happy ending

出字幕後 , 影住個公仔 ...
" Mary 你呃我 ! "

陳山聰係咪史上最廢男主角

死左都要返黎揾前一世情人

呢D忽得妹,死咗都無人理啦

真係估唔到錫下就變得返
以為又要再打雷先得

個預告呃人

頭兩個故仔正好多
sell 温情反而唔多啱我口味。。。

個老公先醒 換左個大波又後生d既老婆

但山聰掂到alex，真係死咗咩？

奶奶

可能臨尾晴晴講愛愛

林老師 好deep

屌，講呢d

唔怪之係男一

都無戲份

我都形住會咁

發生咩事

間房租一晚咋喎，第二朝點都要執房啦

如果係世界奇妙物語
Mary一定唔肯換，再掉左個公仔

好玄

會唔會係TBB最少戲份男主

諗緊如果mary最後太想做人
用枕頭焗死晴晴

如果係咁 真係超神

想聽劉江講書

仆街 好撚warm今集
忍唔住要講返句 屌你老母壓下驚

咁咪同前一個故有重複

講呢啲做咗五十年兵

Mary同佳爺係真愛

高寧

護旗手

原來係奶共狗

姐係n年前的書，預測未來的事？

康華

大陸妹

報咗驚？

真人同公仔都

高ling

Jig saw

其實雙重意思
「娃」同「蛙」（Raj）

真預言之書

罷睇TVB

下集有恐懼鬥室

高寧老婆look好正

哈利波特？

鴉烏婆

分左屍沖走左

大波寧

谷完仲微?

佢死後點樣處理唔係重點 所以唔特別交代

換唔番就神劇，香港版世奇
可惜唔夠盡

唔罷住啦，呢套堅好睇

鴉烏婆呢個都傳市傳說都好少講 可能細路都唔信

片尾邊個唱，好好聽!?

男主角有咩用 睇佢溝女

屌唔好死啦

男主用黎串聯故事，工具人

呢套劇應該得第一個故事有鬼(仲要可能只係幻覺)如果[洞]係講鬼就好了

睇返前兩個單元故事
以為今集結尾真係咁
點都估唔到係happy ending

應該係上世alex夢到今世既事 同劉江講左 劉江就寫成書

可能最後陳山聰落18層地獄救返出嚟

話說比人搶b果集結局點
冇睇到

你又有道理

佳爺一直都係真心對mary

個除太搬走左？

谷𣵾微,不過係護旗手重要撐警

得山聰一個飲，施華應該死左了

何太大勝

頭骨點沖走 ? 咁易就唔駛 HELLO KITTY 公仔啦

丫嗚婆真係成隻烏鴉咁既咩

講唔通
做咗人小三

共享大灣區繁榮

下集高ling

勇仔贏咗，個大婆捉咗入青山

正室俾人取代左 送去精神科
全家人好似落降咁

可能似eu咁end

可能真係專登咁

Mary都係，佢地好令人感動
連個女都受埋佢地......

屌 我細個呀媽都冇講過
90後

屌 笑左

丫鴉婆

大學生做外賣仔仲好揾

移情別戀離婚都叫平常事
戀童搞女搞公仔就搏收

唔係呱仲睇tvb

或者降魔的落鬼域 以tvb公式 大廈間荒廢舞廳可能穿越時空嘅門

個女接受到老豆同mary
老豆亦都接受到個女同南亞仔
打破歧視感動

alex姐係點呢

大婆無家人咩......好奇怪

翻黎個時又話班機好邪

TVB都睇

Alex 係鬼

做乜9仲睇cctvb
得個講字
屌你地老母

係咪已經死左 不過連自己都唔知個隻

明顯啦
分別講佳爺接受「蛙蛙」同個女接受「娃娃」

同埋佳爺同Mary既愛...
好Pure呀，真男人

好似澄清左唔係佢轉發個post

呢套野嘅內容 未factcheck 有冇抄其他戲
但覺得係黃絲嘅人拍 題材有恐怖怪異得黎又好撚貼地

澄清左果2個post都唔係佢轉發

咪有煮野食畀全家人落降

雖然呢個故事唔恐怖
但其實都幾有意思

呢個單元真係麻麻地

我指大婆無老母幫手照顧小朋友咩
四大長老出動

雖然講故咪駁故

屌 睇乜撚野TVB TVB點對我地 係咪唔撚記得？

想睇多啲alex 條線

又話抵制cctvb但又睇

Alex 死咗喇

係咪有性膠轉運呢個主題

咪講咗係分屍，沖左落水渠咪睇唔到

想知Alex係咪死咗

係呀！好屌人癮

lm

丫烏婆呢個都市傳說
細個係有聽過
而家d細佬仔應該好少有聽過啦

岩岩見翻山聰 又話d crew話班機好邪

最後康華咪交代左2個死曬囉

下一集個都市傳說係咩黎

陸永同zoe

係, 金丁

今集劉江已經睇唔到Alex 啦

想睇下有無同其他人互動，點知又無其他人

其實tvb編戲不嬲黃

有 劉江撞到佢同山聰 但只見到山聰

林夏微幾時先出場
又話有佢客串 做返十二傳說個角色

有啲南亞人廣東話好流利，好過大陸哩去到邊都要人講普通話遷就佢

下集留意下alex有無同其他人interact先

成班賣港賊

由頭到尾，劉江睇書投射

如果今集個結尾加多一幕Gloria睇住學是學非係度傻笑黎個open ending都幾好

Alex死左？定係後幾集會死

可能班機出事已經死鬼咗

劇透

睇wiki話 alex 既前世夢見自己既下世變左alex ，仲同一樣樣既簫一齊，佢將個夢講左俾暗戀自己既人聽，果個人寫成左本小說，而果個人就係劉江

屌晒你地老母
仲睇CCTVB

BB個單位其實都算經典
個ending可以討論10個post都未有結論

何太will be back

如果今次唔係 happy ending ，套劇就太沉重了！

又話抵制TVB
你地點對得住義士？

話是話alex同阿蕭見到mary嗰陣 得alex同倒入面個晴晴講嘢 而阿蕭啊佳爺啊都聽唔到

Mary鐵粉全面進場

睇返原來今集alex返黎係走廊果幕佢走過個地下影到好多水，仲有話佢一直唔覆whatapp咁特別講呢樣，都第肯定伏筆佢死左

成班垃圾仲睇tvb
就算好想睇
唔撚識上網搵其他link隔幾重睇翻？
仲要幫tvb啲廣告刷收視？
含撚啦你班仆街

我屌撚曬你班連登仔
講咩野革命 連扺制tvb依啲低成本嘅野都唔撚做
又唔用不推文回覆

三個故仔暫時邊個最高質？

唔知係咪淨係見到山聰
但平時劉江見到佢地一齊一定屌哂鬼
最後alex都叫劉江唔好怪山聰喎

唉唔想alex死呀佢地好襯
但又好似真死左

而且佳爺嚟睇mary嗰時
alex係消失咗

係佳爺搬走mary
alex先出現返

上次俾alex鬧識咩朋友係佢自由

講緊逼迫娼奴

劉江係毒撚 比女神鬧兩下鵪鶉咗姐

咁點解佢老竇同佢嘴過 又唔會交換嘅

我屌哂你地咁多個老母！口講乜撚野抵制又乜撚野無記出賣港人，屌哂你班撚屌！你地好撚低賤呀！你話抗爭都要娛樂？我屌你個咀啦！十鳩幾廿萬樣野可以做啦！

而家介紹緊

呢個po應該係各區啲mon post狗黎

呢到係咪平行世界黎？
手足係太子食彈
你地就係到討論cctvb？？？

點解咁多人罷睇都仲生存到
咪就係因為你班仆街

第二個故事最高質暫時,雖然有好多同類型作品既影子
第一個故事有D走過場性質,純粹殺完人分屍沖走之後死於幻覺/真係有鬼
第三個故事直頭垃圾

呢個post應該好多冷氣軍師

高你老母 仲睇cctvb就食得屎啦

你睇定唔睇都唔影響佢收視架啦

嘴你老母 仲睇cctvb就食得屎啦

係,根本來來去去得機頂盒果幾百戶計收視

手足食彈 佢地係到睇tvb

2018年，無綫電視、ViuTV、奇妙電視聯同香港11間廣告商會成員公司成立「香港電視觀眾收視調查創辦委員會」（FSC），並委任中國廣視索福瑞媒介研究（CSM）為2018年至2023年的香港電視觀眾收視調查機構。新監測方式則會分成「家中電視觀看」（In-home TV Viewing）及「網上觀看」（Online Viewing）兩種。前者將目標抽樣家庭由 800 個增加至 1,000 個，即是在該 1,000 個樣本家庭中安裝「個人收視記錄儀」，並監測每個家庭的樣本成員所觀看的內容，包括免費電視或收視電視節目，以至各種外接至電視的訊源如衛星電視、串流影視內容、影碟、遊戲機等，而收集的數據將會包括直播、時間平移（Time Shift）以及 7 天內的點播重溫內容。另外，加入「網上觀看」（Online Viewing）數據。「網上觀看」收視數據將會分為 3 部分，包括由 comScore 提供的「串流標籤」（Streaming Tag）統計數據、「家庭互聯網測量儀」（Focal Meter）及「虛擬測量儀」（Virtual Meter），去監測所有在線裝置觀看電視節目的情況

你又知依到巴打冇做過野？

仲要搵藉口

有冇做我唔知 同埋都唔關事
Tvb日日報偏頗同假新聞誤導觀眾
大家係應該唔買唔睇tvb所有廣告同劇
明明呢個世界有咁多劇同娛樂
大家連少少野都做唔到
相反仲要喺連登討論得興高采烈
上撚埋熱門 阻礙人睇正經post
做錯野 唔識反省自己 不斷為自己搵藉口
垃圾

連登係咪剩係準討論遊行post?
係適當既台講返相對既野有問題？
動漫台 音樂台...多人討論上熱門又有冇問題屌影視台巴打post上到熱門

連登有個功能叫自選台
啊鐘意睇可以較可以block

唔好覆啲唔覆啲

咁係咪得幾百戶。
最緊要落廣告果d咪撚幫襯

真係懷疑你智商 屌你老母
Tvb洗鳩人腦 放假消息假新聞
公司禁言 打壓異見者 大撚把醜聞
有做野大撚哂？做左d乜撚野咁勁大大聲係到話睇cctvb? 你要娛樂唔撚識搵其他？ 要搵d助長惡勢力既？
你真係冇腦架wor

你估佢地唔識上網睇人討論？
咁撚多人睇 推到上熱門
助長tvb 每一個都助紂為虐
仲要搵藉口 垃撚圾

我唔係好明你個邏輯係咩。
不過我唔想再嘈，你自便。我自己都從來唔睇TVB新聞。

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

你逃避唔想嘈唔代表你係正確
睇唔睇tvb新聞都唔影響你而家睇tvb劇集呢個事實

自便

垃圾

山聰搭lift咪壞lift既！佢上左樓一走alex出lift
Alex用緊lift所以壞 到山聰搵人黎整部lift又即刻無事！

Alex 死咗，條橋抄N 年前＂鬼眼＂

傾咪傾囉，你地鐘意屌柒美心又食東海堂呢啲真係冇人迫到你改。

不過咁，你可以當你係呢場運動做咗嘅野同你睇Cctvb抵消，姐係你冇撚做過野

要解決好簡單，請善用不推文回覆，唔好推到上熱門。不過咁，國難當前仲支持敵人，然後仲咁串柒柒咁，9成都係港豬黎架啦

屌晒你哋老母啦 睇cctvb睇到上熱門 仲一大堆藉口話睇係冇問題 屌 你宜家係撐緊一個日日做假新聞害鳩手足嘅台呀 明唔明呀on9

巴打 唔好同cctvb班狗嘈咁多
我之前都開過post屌佢地
其實冇乜用 因為佢哋有唔少係員工/打手
有啲人甚至係支那人黎
你講幾多都唔關佢地事
留返啖氣推文宣post好過
Btw 嘈完小心俾佢地抹黑做分化狗

一係死左，一係得靈魂

1. 只有Alex 聽到交換靈魂後由公仔發出嘅聲音
靈魂先聽到靈魂聲

2. 只有看更陳見到佢
看更陳去搵佳爺執公仔個時alex唔見左
明明係Alex提議
之後到看更陳同alex係lift口撞到林老師
其實林老師都無見到alex，
林老師只係覆看更陳啲問題

同埋得alex聽到mary/晴晴講野...

呢套野真心好睇

好似有直接對話度，劉江嘅回應只係有古靈精怪嘢

好似冇直接對話到，劉江嘅回應只係話：有古靈精怪嘢

眼瞓打錯字

講真 唔同人有唔同人既需要 再嗌落去都無意思

的確係既

咁真係要睇睇啦
呢個字聽就聽得多
真實係點就真係唔知

藍絲谷微

超級連結人

講得好玄

會長

Alex咪鬼囉

偶然都要happy下既

犀利既編劇 咁都諗到

你又誇張左啲

搶贏左 做埋太太

佳爺只係寂寞 唔係鹹濕

係呀 第四集最後搬左

唉

今時今日科技進步過果陣既

願聞其詳

講緊依家喎

佢仲會唔會上黎討論 好似之前婚姻合伙人咁

細路唔見左果下諗起獅子女王魔衣櫥

林老師以前係鐘意施華

仲睇cctvb
又block一件

死番去時事台打飛機啦

Alex 係咪已死 架lift壞左 但佢仲搭到 之後滴水

你慢慢睇tvb

人地睇乜關你事？

同性相拒

冇話關我事呀 我叫你慢慢睇咋嘛 仆街仔

誠實trailer劇透了

有冇link 想睇

扮晒嘢

我屌佢又關你撚事咩 on99

goodest logic

睇CCTVB 冚家產啦屌你老母

起碼要喺棟大廈入面先得

其實已經交換過...有一幕，佳爺狂吮手指..

佳叔唔興咀，只會餵腸仔同玩半邊燒雞脾

琴晚上映警黑合作

好強磨擦力

諗起alex死9左，好心up

康華燒咗衣俾條女了

依家喞Alex 係死左 定 最後會死

佢以前上過康熙來了
好撚造作,不了

十二傳說第十二個傳說會唔會係金宵大廈既傳說
因為見佢同潘朵拉係同一個世界觀

幾時

第三集一開頭

難D 上次未有反送中

佢老豆幾時話佢咀過
佢似當個公仔係伴咋喎 傾下計睇電視

如果連到咁都幾好睇

所以好睇 唔明上邊d人負皮做乜

盲反
相反viu有啲高層夠藍藍地
佢地咪盲撐
例子有之前唔知邊個旅遊節目請左中國民運既人 之後個節目無播到

又證明罷睇只是口號
唔會堅做
唉
好快又會見 d 考警 post 出黎

馮寶寶

我地唔好歧視盲人

當然啦

睇左今個星期劇情 好吸引

呢套好野來

是但啦
大把人遊行完照食吉邊飲喜茶
無人睇tvb我先覺得奇
前幾日一隻fifa20已經睇化晒
同香港人講風骨真係...
口裏就話光復香港，轉個頭支持福建幫支持假新聞

道德先生

TVB照睇

但打手照屌

返去鄉土開post啦

東張西望訪問緊黐線婆佳爺

方紹聰有d似陳詠謙

丫烏婆

做咩會有頭嗰兩幅嘅鏡頭
播錯嘢定點

趙希洛口講述返Alex真人好撚驚奶仔
所以條片插左一段李施嬅既鏡頭落去 無壞到 正常的

咁快推

未開場，鬧陣交先啦

今晚

夠鐘追神劇啦

一開始就黎料

咩料

邊個奪去左強仔嘅爸爸？

Rebecca黎？

d衫做咩咁大

想屌

今集鴉烏婆

叫鴉烏唔叫烏鴉
係咪又有玄機

雅烏婆關烏鴉事咩

淫能到

屌我都諗起

使唔使烏咁低呀

木偶哥

木偶哥就正啦

正能到..林師傑爽啦

Mia

ma ma mia

好多人以為「丫嗚」係將烏鴉調轉嚟寫，以為丫嗚婆係指烏鴉婆咁解，其實係錯。丫嗚呢個俗語其實係由坳胡演化過嚟。坳胡其中一係南朝時期一個將軍嘅別號，呢位將軍本名叫劉胡，據《南史》記載，呢位劉將軍塊面「坳黑似胡」，正宗黑炭頭一個，所以就被人叫做坳胡。由於佢夠勇猛，加上個樣有份咁上下「靚仔」，去討伐諸蠻時搞到班蠻夷都怕咗佢。到咗後來誇張有人用佢嚟嚇細路：「小兒啼，語云『劉胡來』便止。」到咗後來，啲人就會用「坳胡」或丫嗚嚟嚇細路，兼話埋人哋醜樣唔靚。

好大好大波

呢個細路次次出場都好賤

金波羅

想同巧瑩做運動

巧瑩都見不到alex

蜘蛛俠反派

對波

射啦射啦

木偶哥一定晚晚虛脫

又借d意露波

小朋友X大姐姐

MK妹教出黎既仔
品行真係真係咁上下

個o靚仔有冇扯旗

一啲都唔恐怖

唔喺度
飛咁耐
唔知幾時返

0靚仔食波餅

Alex死左

個仆街細路係咩人黎

夾爆了

有冇巴打整左gif

屌 siri

有冇巴打cap左圖

Alex死咗

個細路都偷望 笑死

好想瘋狂吸啜mk巧盈乳房

Alex

吳幸美扮sili

唔係高海玲先係呀媽咩

唔係返咗黎喇咩alex

Alex 巳死確認

好大波

嫁咗人都可以出去玩

佢地見唔到alex

alex dead

未見到alex 夜晚先會出現

罷睇啦 仆你地個乖

好撚大波

屌你cap重點啦

係,我都聽得出

個細路整到好似閃靈個細路咁

打飛機

打空氣炮

原來今年先26
木偶哥仲要食咗幾年

好葡萄個小朋友

即係Alex無返黎

得山聰以為佢未死...

dali大師同bala

屌 你班垃圾仲睇tvb

詩華依家得山聰先睇到?

冚家ling

想打飛機...

死咗

係喎
日頭唔見咗Alex

木偶哥幸福賓周

晴晴仲有戲份 睇黎d case會連戲

Alex真係死左

hello i want to play a game

gloria仲係到

佳爺

林老師睇到alex

唔怪得聽到mary講野

請大家善用不推文回覆

換返啦

Mary 呢

木偶哥條撚樣

傳銷狗

大波出黎啦

晴晴同公仔交換返?

層壓式推銷

戲接戲

KFCoffee呢

之前冇睇
高ling有冇入過post

洗唔洗夾到咁行

我意思係晴晴個角色仲有出現

依套選角選d人個樣都好恐怖下

香檳大廈啲女有冇咁正

呢位巴打做得非常好

屌,邊個男人娶倒高ling

食晒波餅

波壓式吹簫

高海玲把聲做咩痴脷筋咁

個細路大個一定鍾意姐姐

高ling正過mk巧瑩

做得好我俾個👍

死左啦

一定啦

用唔到whatapps 了

智慧牙

點解高ling alex呢D咁正既女都要屈喺呢棟大廈度唔make sense

佢不嬲痴 痴左十年

Alex仲係單剔

alex好耐未返
又一齊睇到流星雨

rip

CCTV

有高玲即刻成套嘢冇哂戲味

單tick

whatsapp 覆唔到 呀蕭😭 Alex seems byebye jor

今晚丁，不錯

想睇Mk巧型解放乳頭

Alex逢夜晚先出現？

女主已死

傳銷?

第一晚見佢 如果阿舊無送alex上樓 睇住cctv就穿煲

依兩集又變膠劇

alex rip

話記高ling會唔會又睇post

same

”我依家每日起身都好鍾意返工"
一聽呢句就知神棍

真係好傳銷feel

吓。。。。咁都俾你估到

Block 咗

高ling入黎未

濟公咩

留俾個仔

一蚊Joe演一蚊Joe

都係叫joe

東東匿埋食雞脾呀

朱展老婆

高ling啲戲都幾屎

mk巧瑩咁正畀木偶哥食

傻仔先要揀
我全都要

吃飯，睡覺，打東東

你話唔係鬼上身 點講得出口呀

九世保安

陰功,生得咁正,抄墮到做傳銷仲要後生生仔

朱展係高ling老公

垃圾清

屌......我諗起馬季同芷若

不過後來聽到怪聲 無入 晴晴變公仔

編劇.......

東東唔係鋪頭打緊機咩

護士

高ling嗰陣有戲上就開ac黎扮親民

有錢仔黎 不過兩個都77地 打和啦

Alex 好似都唔知自己死左

東東一定偷偷匿埋打緊飛機啦

mk狗男女
好羨慕 幸福賓周

係屋企要真空 細伯都頂唔緊

有父幹 唔使點撈攤係屋

冇錢唔通貪佢個樣咩

正到仆街

頭先食到咁正既波餅，唔即時打飛機都對唔住佢自己

點解呢套咁多人睇？

懷疑公仔靈魂仲係晴晴身

屌枕頭打空氣炮

Mary 真心冧佳爺

成班仆街繼續睇cctvb

木偶哥肯定郁都唔洗郁 食殘廢餐

最後應該金宵大廈所有人都死晒

想問如果alex第4集空難先死
點解第2集同阿蕭隔住lift門見唔到大家嗰度又點解釋 嗰陣死咗未?

大波妹

其實係冇金宵大廈存在

真係打飛機

一開波講左亂葬崗黎

隔住門 大特寫鏡頭映住8樓

朝晚乳交

就死

屌 西片橋段

原來係咸書店

咁後生識背

劉江又出黎救人

Alex gg......

咦 真係見不到

劉江上集真係見唔到Alex

真係死左

朱展食高ling

講呢啲睇到識背

全部人一早死曬,不過生前執念太強,死咗之後以為自己係正常人咁生活

朱展露完law友翻黎

如果山聰 早一秒入書店 聽到林老師講嘅野

朱00老豆

朱展

高寧十幾萬一個月劏房？

00 老豆 食到高ling

東東係咪就係朱00

分居

依兩集又係cam cam地
最好睇都係何太

做佢老公

痴根

做無用老豆

做律師都跟你轉行?

清叔叔

睇來朱00未出世
呢個只係佢哥

朱展亦未發奮圖強讀Law做律師

露完股吸引到goling

呢個故事應該有潘朵拉
利用鴉烏婆傳說爭撫養權

嚇一嚇

屌你咩嚇死

好恐怖 呢個shot

痴線 嚇一嚇

林老師我諗起閃靈個黑鬼

劉江都係鬼定神仙？

講呢啲好似鬼咁

唔通就係傳說中既大哥

嚇死

老套結局因為唔見個仔而重修舊好

比老師嚇死

屌嚇鬼咩

屌嚇死

61253274 李小姐

講呢啲屌緊鴉烏婆屌到啪啪聲

收左雅烏婆

夢男誓要把舞女忘記

駛唔駛咁快

成個林兆波咁樣

銘記

仆街阿sir

劇情好撚癲林老師本野好勁
Alex唔好死好冇

旅遊巴士機咁好搵
都要住劏房

死黑警

柴都無

黑警交數

又唔做嘢

依套好唔正常貼地

好心啦 d黑警 有乜辛苦

阿蛇生活節好艱難

你呢個行為係構成襲警罪！

啊蛇搵食艱難唔係ot到fatfat咩

都無編號點投訴

邊有人投訴到你呀呀sir

投訴有撚用咩死黑警

阿蛇搵食艱難？你抄牌有傭架？屌你老母

嚇L死

朱0早就唔跟你啦

乜撚嘢扮

長興

呢個真，成日都唔認，成日揾人交數。

都算係好呀媽...

呢個東東 再大個一定好靚仔

高ling老母look好正

學豎琴

呀媽岀去反工，好快上到車

仆街我啲AV呀

33歲

好想有個咁既老婆

長興叫ko ling大白沙😁

窮爸爸與富媽媽

咁細個已經有iPhone 想當年...

中伏

黑警無冧把點投訴

mix咁

原來呀致豪又改返名做祥興

哈，睇av都會俾人知啦咁

死黑警dllm

原來又係大陸雞

結局就係劉江冚埋本書，本書寫住「金宵大廈異聞傳」

高ling做老母都幾正

金多寶都忍唔住偷睇

第3集

老豆搵仔召喚

仲係咁靚

咁細個用8plus

其實咁多古怪野
一個屈尾十係阿Q夢遊

迫人學豎琴

大陸婆

後面啲細路望住曬

譚凱琪同趙希洛襟睇D

至少Made in Hong Kong

呀媽d床單好厚架，衰仔

屌你連自己個仔都想sell

6黎

高ling咁正,緊係望多幾眼,之後返屋企打J

好地地學鋼琴咪算囉，學咩豎琴

mama

琴日個集唔係同山聰傾計咩

著鬆身衫都睇到咁大波

個名好蝦人記

寧玩臭港女，莫吊大陸雞

靈魂

高海寧
加納比

睇黎何太果集 已經係顛峰

黃致豪(長興)

Alex發生咩事？

係囉邊度仲揾部咁舊嘅iphone扮新機

個仔大個會變成乜？
細細個就俾咁多大波包圍住

但晴晴都見到喎

證實咗alex死咗定鳩估

今集好悶
不如叫巧型做瑜伽做足一個鍾算啦

一路行 成地水 一個提示

架飛機失蹤

其實係咪最好睇已經過左
同徐太個段差好遠
越黎越平庸

老母係goling
老死係木偶哥老婆同李cwa
條靚仔幾生修到

幸福賓周

講對白咁用力做乜？

黃祥興 (致豪 (長興))

加納喺非洲
媽媽你呃人

召喚 gif

晴晴係公仔係靈魂，靈魂可以眼靈魂

屌，晴晴都唔係晴晴黎公仔靈魂黎㗎

仲係未知
不過好大機會死咗

依家都好靚仔 細路黎講
白淨 鼻高 大眼 唇紅齒白
希望大個唔好走樣
好似d日本童星咁 長大變悲劇

一到青春期就丁到死啦

第一、三、四集最好睇

砵仔糕

見

大個因為係咁想揀d高質野之後狂失敗變毒撚

加納比？

打J打到身子弱曬,又矮又瘦個樣又老,30歲未夠就瓜老襯

原島大地

呢個東東少少似 朱敏瀚

但劉江都見到cwa架喎

九成劇情個仔消失咗後
2公婆最後覺得物質生活俾唔到個仔開心
原來一家人齊齊整整先係最重要
最後個仔出現後原諒大家唔離婚

童星好難唔走樣

編劇功力 連你都睇唔透

見唔到 上次搭lift劉江見唔到 岩岩響書店又話咁耐冇見

(老牛聲)放下愁緒 今宵請你多珍重(/老牛聲)

應該見唔到

朱展做老實人

未番屋企，今集好垃圾？

笑死， comfort zone

caribbean

副眼鏡樣衰咗啲

東東又幾生性

東東好乖呀

幾得意眼大大

唔見左個仔肯定唔會記得個密碼

咁撚孝順嗰仔

上緊堂定上緊床呀

Whatsapp 都冇!?

其實都幾有意思嘅溫馨

媽咪陪緊客

個老豆會唔記得左東東？

東東好得意喎

東東好慘

食飯都瞓著

做咩劇情咁普通 冇前幾集咁癲

丫烏帶來善忘

alex

鬼呀~

其實林老師係自閉兒童,所有野都係佢幻想出黎

雅烏婆係東東作黎呃老豆老母

今時今日仲睇tvb係乜撚野心態

咁姐係cwa以為自己冇死？

飯都未食就瞓著咗

Alex返咗嚟 係真人？

Alex鬼魂岀來了

講鬼未

0000 先出現

Alex返唔到屋企

夜晚先出現

痴線架 0的人神出鬼沒

又回魂

冇換衫

我返唔到屋企

鎖匙已經空難無鬼左

Alex真係逢夜晚先出現(?)

遺言

好慘呀alex

點解山聰唔睇返CCTV睇吓Alex幾時返屋企？

係鬼嘅話點拎住啲信

痴線 勁gfable

林老師係咪係後欄震下震下(由靚寶變返做人)

其實Alex係咪死左架啦

Alex 次次都係夜晚出現

屌好恐怖

唔出奇 之前得佢聽到公仔講野

金宵大廈個cctv🤣成日失靈

屌好撚驚

根本係山聰投射幻像 意念做出黎

好撚恐怖

唔敢睇住

好似IT果套戲

金宵大廈 （鳩）

個影同佢對打

東東 好恐怖

東東睇倒alex姐姐

me2

冇死

見到

alex個樣日日都一樣

東東見到alex

已經證實咗唔係靚寶啦
佢哋曾經同場

因為CCTV影唔到佢

仲睇tvb係咩人？

東東又見到嘅

東東睇到alex

東東都死撚左

未番屋企，咩事

東東睇到？？

其實睇到alex果d都係鬼嚟

細路見鬼

Alex 又無死？

依個post入面所有人都係有份出賣香港ge人.
仲睇cctvb 幫cctvb散播fake news.

個0靚仔見到alex 會唔會代表東東.....

東東都見到佢喎

東東見到alex

東東rip

東東見到

東東有陰陽眼

成日撳你鐘仔

小朋友對於靈異事物特別敏感

強仔冇咗老豆同佢踢波

你自己咪又喺度推post

究竟點好亂啊

點解唔可以係alex真係返咗黎

咁男主角又見到alex，男主角又死左？

經典

連登仔成日炒車

Alex都好大波

正係細路睇到

不如你陪我...(好呀！！！)揾靚寶...

其實alex係咪真係死左

兩個時空既alex?睇流星雨係另一個？

睇81 台ok

應該係見到alex既人都係故事入面既人

條靚仔淫撚到
成日講㩒鐘仔

做隻貓做隻狗好過做情人

我估全部野都係佢FF

點解釋林老師見唔到

佢特殊啲嘅
其他人都見到就...

隻貓俾隻老鼠叼走

呢啲靚仔先識玩

saved